今日嘅蛋

有朋友啱啱喺ssp食佐蛋，佢話今日嘅蛋唔同佐味，好似燒嘢嘅味，但係強勁佐，隻眼好唔舒服！大家喺安全嘅情況下，執返啲蛋殻！以便日後塞返入去班狗嘴！

推

上

依家啲狗衰到變佐過街老鼠

紅豆，綠豆，黃豆，黑豆，眉豆，是旦一樣豆，一走就大量灑落後面地下